Crie uma página chamada criacao_personagem.html que contenha um
formulário para criação de um personagem, contendo os seguintes dados:
Nome do Personagem [nome]
Cidade Natal (Thais, Carlin, Venore) [cidade]
Classe (Guerreiro, Arqueiro, Mago) [classe]
Sexo [sexo]
Realizar Tutorial? (Boolean) [tutorial]
O formulário deve enviar os dados parahttps://venson.net.br/ws/unesc/cadastro.php